女人都係自私仆街

😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡

何解

好多人都係自私
冇分男定女

男人都係厹